樓下看更次次見佢都唔帶口罩

屌，好心佢啦，成日吞"卜"喺後巷煲煙，喺位嗰陣無次帶口罩，賺得呢個錢有點職業道德好無

利申：Mgmt fee 五個幾一呎

有冇攞個keyboard去屌柒佢?

點敢啊。 佢知我住邊㗎渦，報仇點夠佢黎

睇下你
主謂不分
抵你成世俾人恰

係㗎喇，唉。

今舖靠其他住客屌7佢

你依啲民主freeloader邊有資格講尊嚴

而家係講衛生，講職業道德。我樽鹽暫可放低。